消息指教育局最快今日（29/11）宣布全港停課！

我想見miss

最快今日 最遲12月4日

今日過百咁開心，今晚出旺角太子食餐好買束花慶祝下先

VTC同八大都跟?

Wfh吖屌你

一陣為咗個升旗禮
搞到中小學大爆發
連啲偽中立同藍絲
都憎埋個憲法日就精彩了

唔想停就唔會停㗎啦，幾時會理你市民健康，一切政治行先

国家宪法日難道不及小小新冠疫情重要？郁啲就停課，令學童無法參與国家偉大庆典，教育局官員係咪暗獨？

自行決定

屌得好
支持巴打出去原文直述咁屌到班雞蟲、闊太、KOL反艇